區選大勝只是一個buff，同志仍須努力

1. 仍然要為在囚義士同五大訴求抗爭
2. 請勝出議員好好做地區工作
3. 棒打落水狗，仍然要煲大保皇作弊、派利是，黑哨都輸
4. 仍要為未能勝出既選區努力
5. 唔該清算林卓廷
6. 唔該協調好先出嚟選立法會唔該，唔好再七個選5席

請補充

林卓廷咩事

主要帝怡 其他野一匹布咁長
依家成個泛民都進化左
唔可以比呢d契弟坐大拖後腿 行倒車

革命尚未成功